老老實實，你驚，自動會縮

香港算係乜野，中國14億人會怕?
大陸要地有地，廣東省機場多到冇L用，少個香港機場有乜所謂。

大陸樓市升到HiHi ，大陸人有錢信唔過所有投資，淨係買樓。就算租金回報低到唔合理都照買，最緊要內銀肯借，中國人咁勤力返工有錢還，除非有一日冇工做，內房先可能爆煲。

中國人日日屌你香港，做乜唔發展經濟。睇下大陸年年都好多外商投資，近年香港股票都幫中國國企民企公司，集資唔知幾多千萬億。

人民幣國際化，升值潛力咁高，真係有咁多人想沽人民幣買美金歐元咩?
其實沽果d都係同一個人分身。

你想表達乜
直講啦

哦

無你呢啲傻仔我邊有靚價可以沽

幫我拉多啲人托市唔該

識唔識不推文呀

中國唔驚香港經濟差，
佢地驚既係冇得透過香港，幫大陸公司借錢。
驚大陸房地產泡沫爆破，。
驚內地人民幣下跌太快，要被迫沽外匯儲備。

支持你繼續撐人仔